點解今屆世界盃仲未見碧咸出場？

點解今屆世界盃仲未見碧咸出場？

仙遊中

未到英格蘭

聽晚有得睇佢射 12 碼

最聯/蝗緊/銀河都未出場
點會見到
唔好恰我唔識波

好期待

今晚出場未

球王比利幾點有得睇

曼聯都未踢

傑志都未出 講咩世界盃

點解守門員可以用手

鍠馬呢

碧咸d仔有冇覺得美斯射12碼似佢老豆呢

碧咸出場未